lila que te quiero lila.
lila viento. lilas ramas.
El barco sobre la mar
y el caballo en la montaña.
Con la sombra en la cintura
ella sueña en su baranda,
lila carne, pelo lila,
con ojos de fría plata
